拉一派 打一派 積極分化 三毛活躍警報

大家小心風向，

我無嘢講

比起任何事 我只求每個義士平安歸隊

釋放所有被捕示威者推到有更多被捕示威者嘅消息為止

三毛黑色警號

互相合作啦，但唔好失焦